有個fd話無拖拍三年要睇醫生

我話d醫生亂咁黎
咁都當抑鬱
佢仲發惡鬧我
屌，食多d精神科藥物啦仆街

有d想block 9佢

我諗我要睇六次醫生

末期
醫生都救唔到

請支持安樂死單身狗

睇整容醫生？